[老鬼］《風雲》既聶風，雖然入魔，但最後都可以控制自己。我地勇武手足都可以

利申不割

有別於極權都警犬，大家係會認錯同埋虛心聆聽，所以大家先至會進化。

好記得我細個果時睇《風雲》聶風入魔後因為力量誘惑太大，失控過，但最後都可以將力量運用自如。

步驚雲換咗麒麟臂之後都控制唔到，經過好多事件終於先可以隨意收放。

運動無大台，連登唔同人有幾千種意見，但係成功只係得一個方向。

五大訴求之餘，就係良心同正義，呢樣係對家同失道者所缺乏。唔係反對召喚神獸，同全體魔法，但係大家唔係無限MP，鍾意幾時出就出。

我唔是前線，我無意見，但係我想前線既手足好似以前咁睿智，拎到共識。

正義係必勝，自古以來，從無變過。

推

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

你同左位手足道歉未？

殺狗義士有遺書